肥媽老公有肺炎，大家有咩說話安慰下佢？

過去肥媽不時拍片和大家分享煮食心得，惟近日肥媽昨日在網上分享片段表示自己身在醫院，原來老公因為肺炎和血管閉塞入院。

身在病房的肥媽表示過去收到不少朋友關心她老公的情況，於是拍片和大家報平安。她在片中介紹病房環境，表示自己把房間分成有工作間、廚房、士多房。

她表示每7日做一次病毒測試，就連房門也不能踏出，因為擔心房外多細菌。她說︰「我入嚟之前要撩鼻（鼻液測試）……上個禮拜我真係癲，睇到老公辛苦，我都頭痛，今朝醫生話佢樣樣都好，佢好有胃口，睇佢瞓到好似BB咁，我就舒服，所以人要活在當下。」她透露老公將於下星期出院，屆時他會親自和大家道謝。

蔬ce:

返大灣區醫喇

佢老公本身有肺線癌
好似冇咩治療，只係食東南亞好撚貴唔知咩棗吊命

抵肥媽比佢老公打撚到仆街

樓主可以準備同佢拍未亡人

一家人最緊要齊齊整整

立法會內會將於下週五召開特別會議 將討論健康碼

龜婆食屎

戲黎？ lol

多行不義必老公斃

嘥氣~~

食魚生醫百病

順德魚生ichiban

早死早著，下世記得搵果正常女人結婚

去大灣區睇醫生啦

下世記得帶眼識人，唔好娶呢啲閪女人喇，又撐黑警，又教人食淡水魚生，完全冇腦冇良知。

無氣～